龍門幾時肯公布佢啲計劃

邊D租約就完
仲有幾耐
打算保留邊間
放棄邊間
有咩改善諗法
大佬買飯卷買得幾多次
做人要有取捨
比個知字我地得唔得
唔係次次都可以俾你告急
我都唔想你執到一間都冇
亦唔好諗住我哋會幫你保晒咁多間
諗唔掂我哋幫手集思廣益
正視自己問題先

建議龍門部份分店轉型

下下淨係識用個撐字
幫到D咩？
都解決唔到根本問題

你咩都唔講
咩都唔改
咩都唔提
我做咩要幫你
要信你
下下都shut up and take my money 咩？

佢有plan嘅就唔洗搞到而家咁啦
留返啲錢幫襯其他黃店好過啦

將邊幾間分店執咗佢都係計劃

如果你無計劃真係老破算
唔好再搞咁多嘢
你連自己要改啲咩都唔知
唔做
邊有得幫？

.

無理由要我地捐錢比你還貸款
但係咩都唔知

龍門計畫咪你幫手還錢

Pin this :

有錢都捐612 啦屌

撐條撚咩，啲錢咪又係落入租金即係黃圈啲錢冇得巡環

你渣狗 你熱狗
標準答案

點解佢做ibank 做到理財咁差

其實佢有d天價租金佢到期肯定會執其實唔駛擔心
佢都執過幾間唔會硬頂
只係諗佢執左之後會唔會搵d平舖重開請番d工人咁解

公佈咩計劃？公佈閪杰cap水移民大計？

其實感覺好多告急黃店
都冇正視自己有冇問題
一味淨係識講生意唔夠
咩原因導致生意唔夠先得㗎
有問題你咪改善囉

老老實實全港咁多黃店，我諗好多都水深火熱

大家得閒就幫襯多幾間，有好多街坊小店係黃但無乜人理

其實真係疫情停市攪到好多舖積落好多債
同市況正常下既營運又有D分別

其實大家唔自己帶飯早午餐都出去買已經幫到好多黃店

而家周街黃店
不論性價比同味道，好過龍門既數都數吾曬
以後吾會再幫襯龍門
好彩食到條水就串串共，退出黃圈就收得皮
無手足捧佢只係一間又貴又難食既垃圾茶記
仲要愈撐佢就愈加價，真係當水魚咁割

但全世界都係咁
短時間可以叫人幫手
但長遠計劃都係靠自己

ibank 同理財有咩關係

上市

日日三餐食就得